有線新聞執柒佢啦，睇左成45分鐘都無講過颱風

係咁講中國美國同股市無人想睇呀屌你老母！
重點新聞台都係講緊肥仔恩，香港新聞一分鐘都無！

CCTVB講得仲多

換左新聞組之後咁撚差

中國組屌哂你地老豆無人想知

人地去杏花實地採訪 , 咁都垃圾 ?

採完成粒鐘都無播過想點

樓豬正on9

深潛了

你去有線FB同網頁咪有得睇囉。
雖然77台平日播足半日財經真係好撚柒。

一齊重溫當時嘅報導。

[釣魚太郎/有圖] 有線記者陳俊彥，風暴下在杏花邨海傍取得海參！

以為有風暴消息睇

兜頭一巴車落樓豬到

真係走在新聞最前線

新聞黎講始終都係TVB做得最好

仲想人地點

人地做到個人都唔撚見埋

有線新聞

諗起支那解放軍 船艙門比海水沖爆

人地做到人都唔見埋都仲要屌

真係有睇有線
多到我轉台